愛情占卜(赤口限定)

今日得閒而且有心機 大概占5-10個就收皮
我係新手黎 有錯唔好介意
比資料如下
1. 名 (最好同你有關/貼身啲)
2. 你係男定女
3. 問題
A. 單身 想知點樣脫單 有無機會拍拖?
B. 有對象 但未一齊 想知有無機會一齊? (hehesheshe都得 最好講明)
C. 一齊緊, 想知黎緊關係會點?
D. 分左手 想知有無機會復合?

上次開過post 但係占唔哂都望大家體諒
不過都希望係幫到人(心靈上) 其他靠你地自己努力
祝 新年快樂

我係新手黎 有錯唔好介意
比資料如下
1. 女毒撚
2. 女
3. 問題
D. 分左手 想知有無機會復合?

1. 名 : C
2. 女
3. 問題
D. 分左手 想知有無機會復合?

唔該樓主

1.Mark
2.男
A

傑
男
有冇機會拍拖？
thx

1. LM
2. 女
3. C

1.名:T
2.女
3. 分咗手，想知有冇機會復合

感謝

比
女
A

謝

1. K
2. F
3. C
Thanks!!!

名：T
姓別：女
問題：A

1. 名 : 馬馬
2. 男
3. 問題
A. 單身 想知點樣脱單
唔該樓主

1. H
2. 男
3. 問題
D. 分左手 想知有無機會復合?
唔該樓主

1. Wiss
2. 女
3. 想知有冇人中意我
A. 單身 想知點樣脫單 有無機會拍拖?

1. OP
2. 男
3. A
Thank you!!

1.VV
2.女
3.A
唔該樓主

1. 美
2. 女
3. 問題A

Btw 新年快樂

1. T
2. 男
3. A

#2豬豬豬

問復合
呢段關係已經完左一段時間 遠離左 雖然你都好番好多 但傷害同打擊仍然係有
你內心仲有一絲熱情同渴望 但主導權唔係你身上 你能所做既事都係有限
對方對呢段關係都感到傷心 受到傷害 佢覺得同你無辦法一齊再行落去 無咩信心
方向亦唔一致 對你係理性大過感性 關係睇到比較疏離 唔緊密 缺乏動力
佢同你復合既機會不大

名：ki
絲
同暗戀緊既人有無機
A
Thxxxxx

1屎
2女
3C
樓豬新年快樂

1:b
2:男
3: d

1. 名 ：da
2.女
3. 問題
B. 有對象，男黎既，但未一齊 想知有無機會一齊?
唔該大師

1, 閃失
2, 男
3, A

1. Nat
2. 女
3. A

1. WC
2. 女
3. 問題 D. 分左手 想知有無機會復合?

#3你條女雞嚟嫁

你對佢既睇法算正面 有熱情 基本一齊返 好多細節野可以唔理
希望可以開心番 但內心係軟弱 缺乏安全感 好想捉緊住對方
但對方明顯冇左興趣同依賴 你越想捉緊 對方只會走得越遠
你同佢分開左就比較難係返埋一齊 再繼續落去都只係換黎更多煩惱 困擾自己 當日分開左就無打算回頭 就算你咩都應承 去改變 但都只會對你唔公平
就咁睇牌復合機會不大 而且呢個人唔太適合你了

1.Ria
2.女
3.C
唔該曬你呀

名： Ian
性別： 男
C

1.HC
2.女
3.B

1. ben
2. 男
3. hehe 單身 a0 有冇機會拍拖

名： Ian
性別：男
B 至啱

感謝樓主，新年快樂

thx

名 g
男
C 一齊緊 想知關係會點

新年快樂

1 Ken
2 男
3 C
新年快樂

1.Ben
2.男
3.A
新年快樂

1:汪
2:女
3

3: D

#4我只係想多個你

1.kin
2.男
3.有對象未一齊,但之前嘈左交無聯絡一排,想知對方忘記左我未

1. C
2. 女
3. 問題
A. 單身 想知點樣脫單 有無機會拍拖?
*sheshe

多謝樓主， 新年進步

1. 名 衣
2. 女
3.一齊緊, 想知黎緊關係會點？
感謝

#5天下第一膠

問單身牌
目前你對愛情唔係放第一 對於目前生活你幾自在 幾習慣一個人
但缺乏左動力同自信心 內心未有對象 無咩太大期望 需要改變自己既心態
要令自己主動 外向 同大班fd玩 多人聚會都可以增加機會
遇到對象需要你去主動 相反別人主動係唔岩你
離開單身仲需要啲時間 而呢段時間需要好好充足下自己 需要啲改變

1. T
2. 男
3. B

1.lam
2.男
3. B

#6ASCNBCA

問單身牌
你係幾期望拍拖 而且充滿熱情 不過就比較諗得多 而做就少
可以做多啲實際行動表現下自己 吸引下啲對象 Flirt下人咁
身邊係有唔錯既對象 或者你未留意得到 需要觀望下 較為內斂
只要你較為主動都係容易拍到拖 問題係你揀對象眼角較高 睇得岩先會主動
同埋唔好問朋友介紹 最好自己留意同主動啲 咁機會就大d

多謝巴打
我都真係諗多過做嘅人嚟
想問下我可以點表現自己，我都唔覺自己有啲咩吸引人嘅地方
又唔高又唔靚仔又唔大隻

身邊完全無女性朋友，定係網上識嗰啲都叫身邊？
我冇問過朋友介紹，而家都係喺tg識啲朋友先咁

#7薄瓜瓜

簡單抽牌睇睇 3個月關係發展 就咁睇段關係都唔錯 有愛 願意去克服問題
關係需要平衡雙方感受同需要 但你仍會感到唔夠穩定 需要更多承諾同肯定呢段關係可以長遠落去
不過目前都並非適合決定 仍需要一步一步咁維持住彼此既關係
或者比大家一個明確目標大家一齊去行都得 只要大家都有熱情同心去做就得

1. 小貝
2. M
3. A

咪多啲主動同人傾下計 當識多個朋友囉
始終都要你主動做 先知有無收獲
如果你唔覺得自己有咩吸引人 咪改進下自己 無論外表或者內涵
牌都係指出你諗多過做既問題 以及需要你主動做先得
出黎既牌都較正面 我覺得你自己諗野都正面啲 對你都有幫助

1. 名 (最好同你有關/貼身啲)詩
2. 女
3. 問題

D. 分左手 想知有無機會復合?

佢叫Y 有冇得再一齊？個關係係...？同幾時會一齊反？

1. 名：恩
2. 你係男定女：女
3. 問題
B. 有對象 但未一齊 想知有無機會一齊? (sheshe)

1. 文
2. 金
3. B

1.名：Angela
2.女
3.D
唔該

1. 名 Yee
2. 女
3. 問題
D. 分左手 想知有無機會復合

關係好複雜，唔知點處理好，理性放手定等佢？

#8好kick

問復合
呢段關係充滿好多回憶 一直都令你停留左係度 唔捨得放手 會更加令自己傷感 雖然過左段時間
對方有考慮過復合 而且傷心既部份係減少左 但有可能係得個諗 又或者未玩夠 並非一心一意
所以對方都未必比到咩承諾或實質既野比你 你又會好容易鑽牛角尖 會唔開心
復合既機會目前都唔大 亦會停滯一段時間 唔上唔落咁 我自己就覺得你唔好花太多時間去諗咁多

ms
女
A

感謝

1.cyt
2.女
3. A

唔該樓主 新年快樂

1. 豬豬
2. 女
3. C
THX

1.霖
2.男
b

1. nc
2. 女
3. C. 一齊緊, 想知黎緊關係會點?
段關係好似無未來 會唔會短期內分開？
Thanks

D
男
A

1. Victor
2. 男
3. A

1.瑞士
2.男
3.c

Thanks

1. J
2. 男
3. A

謝謝～

K
女
想問A類既問題
謝謝樓主，新年快樂

多謝 問完得到答案好似鬆咗口氣

1.俊
2.男
3.A
唔該晒

1.琳
2.Female
3.B

1. horse
2.男
3. A

1. Kai
2. 女
3. C

麻煩樓主🙏🏽

1）T
2) 絲
3) 1脫單

3）A

1.C
2.女
3.C

1.雪
2.女
3.—齊緊，想知未來會點

1.藍
2.女
3.問復合

1. tomu
2. 男
3. D

1)ra
2)女
3)A

1. 寶
2. 男
3. A. 單身 想知點樣脫單 有無機會拍拖?

1.Fer
2.女
3.D 宜家同佢唔知點咁
樓主我需要你既占卜
祝你新年快樂 身體健康 萬事如意

同男朋友黎緊三至半年發展會點？

女 豬標

少少背景:我一直都凝住男朋友有偷偷溝女，覺得佢對我唔上心，近排少見咗超多，個負面情緒湧哂上黎